考起巴打-世紀難題

你寧願
你粒lin 好似你條J咁大
定係
你條J 好似你粒lin 咁細

正皮 大
負皮 細

推

好心冇人理你就收皮啦, 仲自推